手機轉咗用密碼/Pin嘅入一入嚟

突發其想
由其係朱義士事後
如果有朝一日黑警拉咗你
係有機會開到你部機

就係你喺鏡頭下暴露咗自己嘅密碼！
甚至係俾臥狗直接睇到密碼！！！

請各位小心：
一 定時換密碼
二 輸入密碼時注意週圍環境
不論在住宅部lift 夢中
三 重要App set密碼係必須！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

推 1/10

推 2/10
用手勢嘅更危險

用啲0000/1234個啲濕鳩密碼 快啲改

唔會掛？

推3/10
佢有心追CCTV係可以搵到你開電話嘅畫面

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 4/10
唔好低估CCTV數素

推 5/10